［公投］而家 定 依家？

大家平時講開而家 定 依家？

依家
而家